般奴係咪吹大左？

成場失誤多 行行企企 點解曼聯會搶。。。

條友真心廢
仲要咁既體型
有一下比人撞到飛起

幾下比人boom開 去英超打幾輸蝕

今場佢水貨過felix我認為

Felix都唔好得去邊

Felix吹到120m真係。。。

葡超野真係要睇真dd